=======================
Embedded Systems Basics
=======================

Bei sehr hoher Stückzahl, rentiert es sich finanziell auch bei höheren Entwicklungskosten
sehr Resource sparend zu entwickeln um möglichst billige Steuergeräte verwenden
zu können.
